### Вторая по порядку на концерте

### 1-й куплет

У тебя  
В голове  
200 грамм персикового желе  

> Ваня: "ровный слой перс.." может, что будет поостроумнее? =)  
> Слава: можно просто "персиковое желе",
  надо услышать как будет звучать такая длинная и многоударная фраза  

У людей  
О тебе  
Не самое лучшее мнение  

Выстрели  
Себе в рот  
Пачкой горячих фактов  

Он все простит  
И все поймет  
Он же полный  
И.. ди..  

> Ваня: И обрезать слово, наверное слушатели догадаются что "идиот"? =)  
> Слава: Можно внезапно вывернуть, и начать припев, типа "и.. ди.. за мной.." и пошёл припев  

### Припев  

ХЗ  

### 2-й Куплет  

Время уйдет  
Или нет  
Никогда не мог точно ответ дать  

Столько лет  
Тебе нет  
Ты еще успеешь все просрать    

Улица  
Фонари  
Это (типа затакт, можно и без этого)  
Лучшее место работы  

(не знаю чем закончить, мб последним куском 1-го куплета?)  

### Припев  

ХЗ  

### Последний припев (мб по другому?)  

Помню что в предыдущих куплетах обычно было что-то околоречитативное, а здесь пел "ноты". Мб будет прикольно сделать этот припев другим.